{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_036069",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=D300893",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "주스테이블(JUICE TABLE)"
    },
    "text": "\"ジューステーブル(JUICE TABLE)\\n\n忠清南道天安市西北区仏堂洞1342\\n\nカフェ/居酒屋-カフェ、11:00~23:00、年中無休、30席/ 部屋:部屋なし、健康による、健康のための健康的なジュース。 仏堂洞にあるジューステーブルを紹介する。 広い内部に全体的にきれいな感じと楽な座席を保有し、多数が来ても泊まりやすいところだ。 ジューステーブルの代表メニューであるミルサクジュースを含め、様々な種類の飲み物を販売しているところである。 たまにコーヒーが飽きたり、さわやかな飲み物を思い出したりするといいところだ」",
    "QA": [
        {
            "question": "ジューステーブルの場所はどこですか？",
            "answer": "ジューステーブルは忠清南道天安市西北区仏堂洞1342にあります。"
        },
        {
            "question": "ジューステーブルの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ジューステーブルの営業時間は11時から23時までです。"
        },
        {
            "question": "ジューステーブルは何日でも営業していますか？",
            "answer": "ジューステーブルは年中無休で営業しています。"
        },
        {
            "question": "ジューステーブルは何人が座れる座席を持っていますか？",
            "answer": "ジューステーブルは30席を持っています。"
        },
        {
            "question": "ジューステーブルには部屋はありますか？",
            "answer": "ジューステーブルには部屋はありません。"
        },
        {
            "question": "ジューステーブルの代表メニューは何ですか？",
            "answer": "ジューステーブルの代表メニューはミルサクジュースです。"
        },
        {
            "question": "ジューステーブルではどんな種類の飲み物を販売していますか？",
            "answer": "ジューステーブルでは様々な種類の飲み物を販売しています。"
        },
        {
            "question": "ジューステーブルの内部はどんな感じですか？",
            "answer": "ジューステーブルの内部は全体的にきれいな感じと楽な座席を保有しています。"
        },
        {
            "question": "ジューステーブルは泊まることができますか？",
            "answer": "ジューステーブルは泊まることができるところです。"
        },
        {
            "question": "ジューステーブルでコーヒー以外の飲み物を楽しむことはできますか？",
            "answer": "ジューステーブルではさわやかな飲み物も楽しむことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 194,
        "QA": 366
    }
}